星期日10號波，我出尖咀海旁食山竹牛肉

留名

記得拍片

邊個星期日

LM